屌你老母 天秤狗 又藍tick 我

屌你老母臭化閪咪撚逼我屠鳩你

你樣子？

可愛

原來濛狗仲未死

投左胎

投咗胎做狗?

做你老母

你係咪雙子

no

Heee

天秤真係好鍾意藍剔

天秤毒撚whatsapp做透明人
Btw,有邊啲嘢天秤男要改善

快啲同我表白

屌你老母

吹啊？

天秤人要表白 難撚過登天

我唔是天秤但我知佢地係好鍾意

點解?

所以我改左無藍tick
我無興趣睇人有無read
亦唔想比人知我有無read

係咩，我識親嘅天秤都唔會藍tick, 一定會覆架wo
唔知點解身邊勁多天秤嘅人

鍾意人果陣我唔會

個人經驗加識既朋友都係咁
要令佢地承認鍾意一個人已經好撚難 更唔洗講表白

我有 90 % 時間都會主動
我係月白羊

我係天秤男，你問我答

天秤男好自我架，你要同佢講d佢嘅嘢，如果唔係你講d佢無興趣嘅嘢，對你亦對你無興趣，就會藍剔你

唔會呀, 我都係天秤, 又會秒回又乜都講

你食屎

咁可能關月白羊事 白羊本身無咁收埋自己

咁惡嘅……

一律睇心情回應 or 諗緊點覆你 or 諗諗下就無左件事

係唔中意你份人嘅咩星座都藍tick你啦，又關天秤事

不是吧

Sorry我都唔想

利：天秤女 對住自己好鍾意嘅人都照藍/灰剔 但個腦明明不斷諗住對方 憑實力單身

諗唔到講咩咪藍剔囉
hea覆不如唔好覆嘛

利申天秤

由中一開始，係圖書館見到你就覺得你好靚、好pure好true。我本身唔相信咩一見鍾情，直至見到你嘅嗰一刻......當時我唔知可以點approach你，所以就係咁亂講野想引你注意，不過知都係無留意到我，haha。

升到form2嘅時候，當我知道同你同班之後，真係好開心，諗住慢慢同你變熟......追你......最後真係如我所願，之後嗰段時間我地每晚一齊打機、吹水同wtsapp下咁......我大膽講句，真係我人生最開心嘅時光。真係從來無女仔畀比到呢種感覺我。

到後尾我約你出黎一齊行太古嘅時候，我情不自禁咁拖住咗你隻手，問你可唔可以同我一齊......嗰晚，我地喺街行咗好耐都唔捨得返屋企，好想時間過慢d，甚至希望時間永遠停留喺度。而呢一晚係我呢世人最開心嘅一晚，我永遠都會記得！

唔知咩原因，你慢慢就冇再同我講野，即使我keep住wtsapp 你，你都只都係hea覆一兩句咁，最後連wtsapp都block埋我，絕情到連挽留機會都唔想畀我。

我都知你大把人追，而我又唔係靚仔、又矮......大把缺點，總之，一定比唔上其他男仔，但係，我相信自己一定會係最鍾意你嗰個。Anyway, 多謝你出現咗喺我人生入面。如果有得揀，我想同你重新嚟過。再見，我的初戀。

但我會主動到嚇親人

咁唔典型天秤

我月白羊上昇天蠍

我都係天秤女，我直情直接唔噤入去睇

你個名 gay

見面就乜都講得
但會whatsapp藍剔
天秤

唔會架
但無興趣 應該會冷淡

tg me hugo1991

屌 名依啲野尻改

有咩慘得過灰tick通知欄睇完就算

可能真係無時間睇電話呢

做咗你bfd都籃takeu

望過佢wtsapp 真係成幾十個unread
唔覆就禁入去都唔禁真係寧願佢藍剔我

佢有時都係咁 有時兩日後先變藍tick

過幾日先藍tick 可能想睇你last seen？

真

睇完通知 又未諗到覆咩
又唔想hea覆
最後就唔記得左件事

係問佢就話因爲諗唔到覆咩所以唔覆

我係 會典牙

點樣樣啊

你覺得呢

關我撚事

天秤男留名

你快撚啲食屎

慘

藍tick陣會死咩
唔得閒 諗唔到點覆就唔覆架啦
關星座咩事
咪撚屈落天秤到

雙子男都唔知想點
一時一樣
好撚難捉摸啊

同摩羯比 邊個藍tick多d

垃圾天秤 連續拍咗兩個ex都係天秤
以後寧願單身都唔撚揀天秤
正宗仆街狗屎佬嚟

agger

天秤有咩咁吸引 兩次都揀天秤

唔係我專登揀 係咁啱得咁蹺
第一個天秤ex令我心力交瘁
第二個拍咗冇幾耐就展現咗啲好相似嘅天秤濕鳩格出嚟
所以我早撇早着

岩 天秤人真係好on9
做人好無分吋我覺得

橙 祝你下個會更好

y ar

我條女就係咁 睇完唔鐘意覆 自己話點就點 總之佢岩曬

天秤男表示唔係問題or無性趣 一律ignore

小昭都系天平😂

吾系卦

天秤撚
從來唔會表白但會比下Signal

諗唔到點覆之後過左陣唔記得左就會無覆
或者講啲野無興趣就會通知欄睇完就算
但見到有女友msg 睇完點都會覆
利 天秤男

天枰男，俾個雙魚女藍 tick 到懷疑人生

岩

抵

點解天秤會咁被動 唔同人表白

祝你快啲狗衝到你個天枰男

好

雙子男，比個天秤女藍剔到冇感覺了

天枰鐘意女仔 fashionable

還有沒有?

係驚死其實 唔係被動 係驚失敗

無俾天秤男友藍tick過

要公平，你恰完佢要俾佢恰返

關事咩...
雖然我天秤 又成日藍tick人

外貌協會會長

只有灰剔

有時d衫都好緊要

咁細膽㗎

天秤仆街仔
鐘意得閒未覆囉, 噪乜野

叻

樓主追緊天秤仔？

咁每個人都會有恐懼 只係佢地既恐懼 喺感情入面 係驚開始 因為怕結束（我聽返來

我諗係

is

我都係天秤 成日藍剔人 而家先知原來我地係會成日藍剔
識另一個天秤fd都係

你指？

我都經常性藍tick人
試過個fd問完我野 果陣我睇完唔知點答
轉頭已經唔記得件事 之後佢打來屌我已讀不回佢
之後我次次見到佢腥野來 係通知欄睇完就算有興趣再覆
無興趣就等佢打來先覆

吹啊!?

過程十分難

你食屎吧

你同佢去到咩既階段？ 咩既關係？
天秤係可以做到 日日同你傾計都對你無野
成日藍剔已讀 難承認自己鍾意人
拖延症極撚嚴重

中哂你地上面所講有關天秤既特質, 但唔係大部份人都係咁㗎咩? 人之常情嚟下話?
利申:天秤人

我諗朋友掛

牙雪

但你好鍾意佢了？

講真

我想。應該是有好感吧

講開又講 天秤都出幾多令仔

如果對你有興趣，天秤男唔會唔理你

利申：正宗天秤男

都真

基於天秤好難承認自己喜歡人 你要有準備表白既心（如果到咗好喜歡既時候

你的天秤朋友很令仔

我是女

樓主依家發展到咩地步啊

55

天秤都幾麻煩其實

利申：天秤

你知就好了

靚女

我笑咗 睇完你講既野

why?

真羨慕

同天秤男友鬧交，藍剔左幾日，係咪即係分左手

大機會
過一排就會直接講分手

利申：Ex係天秤，好pk

因咩事先 你錯定佢錯?

每個人都有自己價值啦Ching

我覺得未必
你有無試過同佢傾？ 定無得傾了？

冇得傾了分了我錯

想同佢傾，但佢唔想